# Relogio-Atomico

# Faz o clone do projeto

# Versão do Angular CLI: 13.3.7

# Versão do Node: 12.22.1


## PRIMEIRO PASSO, BAIXAR AS DEPENDÊNCIA DO ANGULAR

npm install


## SEGUNDO PASSO, EXECUTA O COMMANDO DO ANGULAR PARA SUBIR A APLICAÇÃO

ng s --open


## TERCEIRO PASSO, EXECUTA O COMMANDO DO ELECTRON 

npm run electron


## Tela Inicia da aplicação

![Tela Inicia da aplicação](img_bit.png)


***
## Tela de login

# Usuário criado para teste
# Email: cliente@teste.com
# Senha: cliente

![Tela de Login](tela_login.png)

***

## Tela de Cadastra de usuário

![tela de Cadastrado](tela_cadastrado.png)

# Criação da senha do usuário no mínimo de 6 digitos

***

## Tela de principal home

![tela home](tela_home.png)


